{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014281",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 장유 아리아 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は18:00で、チェックアウト時間は12:00です。 予約のお知らせによって客室料金は基準人数を超える場合は追加料金が発生し、退室時間を超える場合は追加料金が自動的に請求されることがあります。 男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を要求する場合があり、お持ちでない場合は入室拒否になる場合があり、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間に騒音が発生しすぎる場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 宿泊料金は2人入室を基準とし、パーティールームなどの特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 退室時間を超過する場合、1時間当たり5千ウォンの追加料金が加算され、退室時間の30分前までに延長するかどうかを電話で事前にお知らせいただければ幸いです。 客室内にはキングサイズのベッドと携帯電話の充電器が備えられており、アメニティは使い捨てです。 また、広いトイレと快適なホテルの廊下をご利用いただけます。 全客室には65インチTVとスタイラーが備えられており、障害者のための客室も用意されています。 入室利用案内としては予約特典、全客室ですぐ見られるネットフリックス、全客室スタイラー、おやつ(マドレーヌ、ハリボーゼリー、チョコレート、ソーセージ)の提供などがあり、キングサイズベッドとホテル式寝具も全客室に揃っています。 携帯電話の充電器はすべてのタイプを備えており、アメニティは使い捨てです。 また、広いトイレと快適なホテルの廊下が利用でき、障害者のための客室も用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が請求されますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合は追加料金が自動的に請求されます。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊する場合、身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室で宿泊する場合には身分証明書の確認を要求する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、夜間に騒音が発生しすぎる場合は退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難についてはどのような処理がされますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室を基準としていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室を基準としています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊可否は直接提携店にご確認いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルの場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過すると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超過する場合、1時間当たり5千ウォンの追加料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室内にはキングサイズのベッドと携帯電話の充電器が備えられており、アメニティは使い捨てです。"
        },
        {
            "question": "障害者のための客室はありますか？",
            "answer": "はい、障害者のための客室も用意されています。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典、全客室ですぐ見られるネットフリックス、全客室スタイラー、おやつ(マドレーヌ、ハリボーゼリー、チョコレート、ソーセージ)の提供などがあります。"
        },
        {
            "question": "携帯電話の充電器はどの種類がありますか？",
            "answer": "携帯電話の充電器はすべてのタイプを備えています。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "アメニティは使い捨てです。"
        },
        {
            "question": "客室外の設備にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "広いトイレと快適なホテルの廊下が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 661,
        "QA": 708
    }
}